關愛座hunter可以回應未？

再睇下佢點開post
話我移民？

你答我點撚樣因為雨革灰心
灰到跑左去大陸啊？
你用你堆分身負評我冇用架
你有道理既咪答我點解你去大陸唔係失敗主義
我移民去西方國家又叫失敗主義囉

你可以回應下你既雙重標準未？
扮睇唔到冇用架
以死相搏？
收皮啦

系

小妹同2

師兄有矛性興搵日出來食個范

關狗淆低吾甘入

師兄的英文就系ching

關狗入來肛兩車

Why why tell me why

Ching今日lunch 食乜耶

關鳩有錢kai范微

Ching 最近有矛睇毛sin 電C

關狗出來尾

呀呀呀

關鳩淆到

利申 中非打全力十卜狙ching

又來一隻關狗大陸同事
關狗唔敢回應
只能不停洗版

只知關狗大陸同事負評打飛機
冇人可以幫解釋回應
食屎啦你班垃圾

巴打我可唔可以同你傾幾句, 有D野好想請教你
PLEASE ADD MY TELEGRAM @remusxxx

👍

no